點樣先可以喺香港完美打劫?

小弟有見最近有單金鋪搶劫案疑犯 已經被逮捕， 我今日喺度諗緊其實喺香港 呢個地方有冇可能可以完美犯案然後全身而退唔會俾人拉。

假設我同黨喺密室挾持人質, 當然個密室係要保密, 可能喺第二啲國家, 最緊要嗰個人質要係香港人, 到時我可以威脅差佬畀直升機我著草, 如果班死差佬玩嘢我就 叫我個同黨撕票, 全程重要有視像 live直播

呢個計劃有冇得諗？

純學術討論

到時我可以光明正大走佬, 同埋其實諗諗 下我哋可以搵人 扮係個人質

屈佢俾比特幣
利伸:學術討論

連登有冇高智慧犯罪天才解答我

做mtr然後加價同起高鐵

比特幣而家已經變咗廢紙， 完全冇價值

基金佬

點樣完美先
係完全唔知發生過 或者唔會被人捉
定明知係你都鋤你唔入

在網上發表危害黨的言論，報咗公安
準備有人會 接你坐洗頭艇

完美嘅定義係唔會俾人捉到， 然後可以 去啲同香港冇引渡條例嘅國家 過下半世

仲未有報警撚？？？

做官 賣東江水 強姦金

有，網上有人教

見光死，你有直升機根本就好易俾警察定位，所以要偷偷地進行機會大D

睇嚟你都係唔好去打劫啦，一D時事常識都冇

做高官

每日8點半番office，7點先走。咁就會有人係HR 部門接應你，每個月入一萬幾千入你銀行戶口。如是者重複40年，完美打劫李+x 。

1. 偷偷地走入銀行(唔好比人發現)
2. 偷偷地偷走d錢(唔好比人發現)
3. 偷偷地逃離現場(唔好比人發現)

美國好似有個幾勁

叫唔知邊個送箱嘢去銀行
箱嘢係靠嚇叫銀行自己放錢入箱
跟住又唔知邊個拎走個箱放上車
個司機又係唔知邊個送去目的地

全程兇手冇露過面
仲要所有係點對點點人做嘢
仲要成個過程好順利

有啲小丑feel

打劫老豆公司咪得

點樣先可以咁on9諗d咁既問題出黎？

打劫（完美）